死痢狗75m買個後衛就得？

嘈你老母咩死痢狗
摩連奴話要再買人就金錢足球
自已75m 買個後衛就得
好撚肉酸

不過唔夠班金曼肉酸， 唔關佢地事都抽
2005 年之前你地開始睇波未呀

樓主咁嬲做咩=.=

痢狗都好d
金曼 軌冇左油王你地只會係冇歷史
冇球迷嘅中遊份子

樓豬中point

樓豬講得好
我曼都係洗300m咋嘛
咪同利狗差唔多

睇下份支出表先啦

獌係咪2005年之後就冇睇波

盲反仲有冇聲出？

我地曼聯係大撚曬架啦

李嘉誠無左錢只會係廢老一件

Agger路

唔好偷換概念
d錢係佢自已搵
同曼聯一樣
唔似你隊閪波

曼聯創建於1878年，前身是由位於紐頓希夫的蘭開郡和約克郡鐵路公司（Lancashire and Yorkshire Railway）的鐵路工人所成立的紐頓希夫LYR足球會（Newton Heath LYR F.C.）。1902年時遭遇經濟困難，獲得約翰·亨利·戴維斯（英語：John Henry Davies）資金援助後改名為現在的曼徹斯特聯隊。

我曼憑實力吸引資金援助

樓主假獌

哦 原來早入資就唔係金錢足球

果陣注資有而家注資咁大影響力？

[哲學] 獌狗其實同柒警有乜分別？

樓主又係曼狗?

是撚但啦, 一向反猁既都入哂曼狗數架啦

你阿狗

個陣有錢有權仲可以無故升班添
邊會冇咁大影響力

利唔係自己搵錢？

好想有油王

挑，而家擺撚到明係抽你班垃圾閪死痢狗，點吖？使俾面你班狗仔？

繼續吹